其實市民有冇可能修改到法例？

好似兩公婆離婚就分走一半身家咁 改做冇得分？